做乜要set到個遊行人數標準 咁撚高？！？！

你哋知唔知616 69 個人數都係歷史級
達唔到歷史吸好想要死咁， 點解要吹呢啲風

唔好忘記得6月9號之前都係50萬咋

岩

因為有心人會解讀做好多人收貨

因為同sales 狗追數一樣，你上上爆數，之後好難meet到。

首先你自己唔好咁解讀

根本有回落係正常, 真係畀你沖到上250萬咩

推

見唔到有200萬人就好撚氣餒咁

好同意樓主心聲

追數字有意思嗎？

仲想高追200萬人,好窒息呀！DKLM

仲有大家冷靜d好無？
之前巴打眾籌登報、又起底攬炒,已經好出色。唔好成日話做A 無用做B無用,每個人做好自己本份,就一定有用！

你鬧我膠我咁L講。

700萬人
你扣哂老人細路
五百萬人當中人數黃絲>藍絲>永遠中立沉默
上次有200萬已經破頂天
就算黎多次250都搵唔出
今次又撞正假期，應該有一百萬就已經還得神了

而家唔係sales追數呀

你一味追數咪畀政府利用咗囉
人數一有起跌就喊曬口咁